pussy 咩意思

話人 pussy 形容緊果個人懦弱
咁哩到所指嘅 pussy 影射緊女人性器官定係小貓(scaredy cat)

"scaredy cat" 都有人用來形容人 懦弱

FYI

陰道，鮑魚，臭閪

pussy 🐈

我知..... 我係話如果鬧人係pussy嘅話 咁究竟係鬧緊佢似女人 性器官定係鬧緊佢似貓

我會唔會鬧你似一隻貓呢

會，“scaredy cat”

係形容你似啫，唔係鬧你

如果佢鬧嘅話你用pussy or dick都係鬧
如果對方鬧你嘅話你根本就唔需要咬文嚼字，總之佢係屌柒你，你研究佢嘅用詞係冇意義的，如果你認為你唔係嘅話佢無論話你係邊一隻你都唔係㗎啦

？？我知左啦，有咩睇？
咁我講多次我嘅論點
通常鬧人pussy係指人哋懦弱
if pussy = coward
and scaredy cat = coward
does pussy = scaredy OR vagina?

以我理解pussy好少會用嚟形容你似一隻膽小嘅貓

我冇畀人話我係忽發奇想

咁咪係用詞同埋語氣程度囉，一個冇品嘅人先會用Pussy

I see I see okay okay thank you ~

同意～

咁我代入你嘅角色去思考呀嘛，如果唔係咁我點樣回答到你嘅感覺呢

你都奇怪嘅你開個post講啲無聊野人哋覆你你都仲要咁樣

明白

我唔覆你了，你慢慢啦

唔好誤會無其他意思

問麥明詩

陰道

我覺得係睇吓邊個同邊個講
女仔同女仔講就多數話佢細膽
其他就多數臭閪